病毒?幻覺嚟啫，嚇我唔到嘅!

佢係咪想我down佢個病毒app?

你係咪驚緊

係